［求助］的士佬$3000當$300找

因為我朋友 冇account 禁我幫佢轉發下，睇下巴打有冇方法可以聯絡到個司機。我朋友係新加坡黎香港旅遊，禁琴晚由機埸搭的士...

'尋晚喺機場搭的士去屯門, 全程hkd240, 我拎左三張hkd1000紙出黎, 司機拎左只找hkd60, 落左車先知唔對路, 打去call台搵司機冇理, 第朝去警署報案, 警察聯絡唔到的士公司, 私隱條例所以唔可以要的士電話, 而家可以點做?'

我地知佢個車牌號碼，但警察話做唔到d咩，禁仲有d咩方法可以搵番果個司機？ 謝謝各位

冇證冇據冇辦法
搵到個司機都可以唔認

叫你個朋友下次咪撚搭香港啲黑的

點解會攞左3張出黎 正常都係一張

240車錢點解要攞三張1000出黎比

擺明睇錯100$紙啦

司機都睇錯左做100蚊錢收

因為佢唔係好識分d面額，禁比左個司機，正常既人都會同佢講番呢d係大紙，但貪心司機覺得佢唔識分，直接當3張100蚊紙找續

弱智 講都冇人信啦

叫你朋友當買個教訓啦

好難有人信 除非你講到銀紙咩number又係的士佬身上搵到 唔係的士佬死口話剩係收過300你都吹佢唔脹

唔係話唔信你,張銀紙寫住1000都唔識分,邊有可能

連個司機心裡面諗咩你都知

叫人點信呀 真係咁撚蠢就自己硬食啦

我都覺得當破財擋災...不過起碼搵一搵佢出黎，味等佢下次食過番尋味.

抵撚死左 人生少不免要比錢交學費架啦

抵撚死啦邊有得追返丫

100同1000都唔撚識分，弱智咪撚學人出街啦

遊客又爭d既...夜晚又攰攰地...

去運輸署，比40$可以查車牌既登記車主地址，

如果是公司，就踏上去，
如果是村屋，就自求多福

唔熟D紙幣面額正常都更加小心睇清楚啦
起碼我去旅行個時係

抵比個官屌

報乜春野警呀，抵撚死呀傻西

咁就抵撚死啦

你報警 d差佬都係笑尻你之後打發你走

巴打謝資訊

你諗住上黎開post會有咩野幫助？ 如果你咁諗你自己都係天真撚

個時去印尼都試過
佢啲錢好多個零， 搭的士比多左個零既紙幣佢
落車諗清楚先知

打比蘋果搞大佢，黑警就會做野

On9

講出嚟都冇人信啦 以為印尼盾n個0咩

當交學費啦

可能津巴布偉幣

冇光淨睇顏色 100, 1000 真係好難分
要怪就怪你個 fd on 9 啦

笑死
跟住人地有咩頭暈身興就入埋你數
查人地址要留你資料架

司機=/=車主=/=車行

無仇報

去越南試過比少十倍

你可以去運輸署者車輛登記人同地址
之後你想點做係你嘅事
份嘢就100蚊樓下一次

想知你朋友啲一千蚊紙點樣得嚟，因為好多地方唔收一千蚊，所以我最近呢五、六年都無見過一千蚊紙

機場搭的士去屯門$240 ？
$240係Call車價

雖然我都唔鍾意的士佬
但呢個案情令人難啲去信你（朋友）囉
之前有個女人屈小巴師機非禮佢單案，個女人話俾左兩張500，官都唔信佢啦
幾廿蚊野俾兩張500都冇人信，何況搭程的士俾三張一千?
當買個教訓啦

我早幾個月機場去屯門，計多件行李要$270喎，你朋友點解會平三十？佢無行李？同埋你朋友住間酒店喺屯門

你朋友就係你

智障
數字都唔識睇

我買司機贏

佢的朋友就是。。。。

越南試過咁 好彩唔係多錢 但司機真係當少一個零咁找數

應該都幾撚難有下個人好似你fd 咁蠢可以比佢食過番尋味

點會唔識分個面額
大大隻字寫住1000喎

除左ON9唔知講乜好

機場搭的士有人應該會寫個車牌俾你

無證據你比左3000，完

你個fd弱智?

寫住1000蚊
都可以當100蚊

你的朋友。。。。

你朋友係咪女，如果係可以告個司機非禮

dc9的確好多係仆街陷家鏟
但呢獲你+你個fd 7左啦
縮翻入老母閪啦
仲話尋人俾教訓人
想出黎俾人串下？

天色暗分唔到顏色
睇到數字啦掛

佢有send張的士資訊卡比我，樓上有巴打可以查一查個聯絡資料。 但查到車主都查唔到個司機

1000蚊拎3張出黎俾

定係想屈番個的士佬轉頭

傻人發現案

其實好難講，的士裏面咁黑，d的士佬又係咁吹，西口西面咁，比錯都唔出奇

似假

真係$240咁少

唔係話想幫dc9，但3000蚊點找比你

一句抵死on9 件事就可以完結？
先唔講的士係咪有心暪騙
俾人收多左錢想拎返好合理啦下話
當自己on9唔追究先真正on9

同埋大家點解要諗到人性咁黑暗？
唔可以係司機事後都發現找錯左錢
等緊事主聯絡佢還返錢俾佢？

禁提款機咪有囉
琴日禁錢交家用都出哂一千蚊啦

乘客又睇錯, 司機又睇錯, 當打個和

但我呢幾年㩒親都只會出五百蚊紙，當然我係㩒幾千出嚟喇。但佢朋友唔係香港人，應該好少遊客會喺atm㩒錢

打俾李光耀啦

數字都唔識睇...

你點知個司機唔係都睇錯，正常點會估到你二百幾蚊俾3000
百位千位都唔識分咪當俾錢買教訓

重作啦on99

咁係呢個情況下，個的士佬同樣都有機會以為係100蚊，點解肯定個的士佬唔會睇錯

就算畀你搵到都係口同鼻拗

你朋友有中度弱智？100/1000分唔到？

俾你踩到上去又點，咁都俾翻你我次次俾一百話自己俾一千啦
而家係咪樓主個fd記錯都唔知

的士冇閉路電視嘅咩？

口同鼻拗 曬氣

香港習慣左偷呃拐騙既存在
所以會假設所有人都有偷呃拐騙既心理，
會覺得咁都中招既人一定係on9

咁撚蠢既人撞到一次都係奇積 點可能有下一次

只有本身做開偷呃拐騙嘅人先會將呢件事合理化
對呢件事存疑嘅反而會被人話on9...

當你真係比錯
的士佬無乜可能分唔到100同1000

我諗世界上唔會出現第二個比 $3000當$300既人

係，佢地講得出，即係假設佢地係的士佬，就算明知係3000蚊，佢地都會詐唔知

當交學費 下次就唔會咁on9

收開$既真係可能望都唔望當300照找
點會有人預個客拎3張1000找
望到個標題都諗緊係咪搭左二千幾

咁以你嘅思維，佢都無諗過會有人1000當100

仲有啲話咩偷呃拐騙嘅人先覺得係樓主個fd嘅問題，但根本佢係咪真係俾錯都唔知，佢係落車諗諗吓先覺得俾錯。當你真係俾錯，樓主又已經一口咬定的士佬有心呃佢，唔俾人地真係唔為意，甚至事後想俾翻佢，只係揾唔到

呢件事係唔係作文. 佢比左張資訊卡我睇。 究竟係味有咩誤會，可能個司機又想比番佢又搵唔到我frd，真係要聯絡番個司機，搞番清楚。不過呢d野真係要自己小心d, 落左車大多數都追唔番架。

應該飲左幾多下

其實個司機可能都睇唔清楚收咗幾多啦

記得之前有個女人坐小巴
都有類似事件

除非樓上揸的士姐 否則樓主係咪作故仔對你有咩影響?
每日咁多荒誕既野 多樓主一單好出奇?

就係去旅行唔熟d錢更加會睇清楚d
好難相信

你ON9你既事姐 重上黎懶好心勸人唔好咁ON9
你個FD可以睇錯 司機就唔可以睇錯？
你個FD可以睇錯 就唔可以係記錯？

就算係事實 我係個司機 見你個fD咁ON9
都死口話你個FD記錯啦
絕交啦 唔係有排你受

遊客 VS 日日收錢找錢既司機 咁都有可比性?
同埋唱左幾多錢有曬銀行record 洗黑錢都有帳目啦

連登仔唔係同dc9勢不兩立架咩?

我諗上面班人一定未試過收銀找錯錢 係講緊找多左比你喎

DC9衰同盲反係兩樣野黎
又無片由始至終都係樓主自己講
就算搵到個司機又點, 佢堅持話收3張100蚊, 你咬佢食咩

喂 咁你又有咩證據講樓主個FD唔係講大話呀？
唱錢有RECORD 咁洗錢有無RECORD？

佢係咪講大話關我撚事咩
我就冇assume邊個啱既

係你assume佢個friend講大話姐
而你既理據係點解唔係佢個friend講大話 好笑啦

洗現金 你都搵倒RECORD咁叻
你去做人律師啦 加油

依個世界就係講證據
無證據就係老屈 完
反而要我搵證據去證明你無老屈？

咁咪直接答樓主搵到都冇用囉

唔明上面班友一口咬定係作故仔係咩心態

冇證據就係老屈都講得出
咁口頭承諾姐係廢啦

你大陸落黎跟大陸套法例?

咁你回我托柒咩

你都識講咩都有可能
我都係講哂D可能性姐

你又何嘗唔係一口咬定個司機

你知唔知咩係口頭承諾呀柒頭

你當講左就係口頭承諾？
咁個個都可以老屈人啦

1000咁大張 好大分別喎

你真係唔識架wor 講左點解唔係口頭承諾
冇證據還冇證據 老屈還老屈
冇證據去backup一樣真既野都等於老屈我真係第一次聽

多個0同少個0都唔識？ 有認知障礙？

佢好難再有得食嫁啦
呢個世界邊有咁多水魚
仲要送到埋口

我話你老母口頭承諾比我屌1萬次呀
我無BACKUP架 不過我講真既 唔好當我老屈

我既思維好簡單咋喎
的士佬收慣錢 你話20 50分錯都話
100同1000爭好遠
對收慣錢既的士佬嚟講拎上手就知咩事啦

咪撚係
我喺遊客區賣嘢食
個個人唔識面額都逐張對清楚確保你無呃佢錢
咁大個人當買個教訓算啦

吓？係咪搞錯咗？？
你要幫朋友嘅話，而係即刻配番副眼鏡俾你朋友，一陣搭巴士$10 又攝張一百落去，行過見到有乞兒賣藝 諗住好心比$100，點知又比一千蚊 到時怪邊個

[img]0aaf1d954ced72c31639a410f1f488761a2efdbd_b.jpg[/img]
老屈又唔識 口頭承諾又唔識
仲on9過樓主個friend

真係uber好撚過

關我咩事

你呢張嘢都見到預計最少都要$265，我自己同屋企人都分別搭過呢程車，都無可能只係$240，我問咗你幾次你都唔答我

得喇 你老母比我屌緊 我比左錢架

大家都睇錯，就打和啦

的士佬係網上口碑已經差到貼地，但都咁多人屌你就知道今次責任其實唔係的士佬身上

邊諗到有人攞錯三張1000做100，黑蚊蚊當100收真係唔奇，搵返你朋友又咁易咩？你都搵唔到佢啦

依D百年一遇嘅白痴，點食過番尋味？

冇證據唔係老屈係咩 咁都有on9仔

一千蚊港紙仲貴過一百蚊美金，點會咁唔小心

你等我一陣，我睇到你問既，我都問緊佢係味個錶寫住240，佢未答我，XD

super

冇證據而又講大話咪老屈
冇證據講真話咪唔係老屈
真係咁難明?
證明唔到唔等於老屈都要解釋? 兒登真係名副其實

你個Frd 咩國家人？

馬來西亞人

車廂裡面有燈㗎，睇唔清楚就叫司機開燈喇
愈講愈唔對路喎，我覺得樓主俾咗錢佢朋友洗，佢朋友食咗樓主夾棍之後作個故仔呃樓主，樓主又信到十足，宜家係樓主急唔係佢朋友急

如果咁都俾你攞得返仲恐怖

第日我唔返工啦 下下話黑的找少咗我錢就夠搵

好心你就講少句啦
依家講緊樓主個FD無證據呀

你講乜撚野口頭承諾呀柒頭

口頭承諾 人地唔認 你又無旁證 重係咪口頭承諾呀
鬼唔撚知呀媽係女人咩
以為自己好撚醒咁 係度捉字虱

柒撚矇矇

咁人地咪assume左佢講大話

3k當跌啦
又唔撚係多

咪講緊依樣野錯

佢真係好撚ON9 條友捉字虱咋嘛
佢講既老屈係法律上既誣告

我地講既老屈 只係無證無據告人
佢就以為自己好撚醒

正常收得1000都會驗屍咁驗
點會咁順攤,多數司機都冇為意

低能, atm咪有1000出囉
你淆底到覺得atm都有假錢嘅
去隔離cash deposit部機入返落去一樣比返1000你戶口

離哂題咁係度講法律 自己識乜乜乜 人地唔識乜乜乜

你套用倒係依個CASE先算啦 ON99

講下點證明口頭承諾呀？

依家冇證據 做assumption有咩問題
錯係邊 on9仔

算啦，佢地既邏輯本來就有謬誤，
用邏輯去同佢地做推理係唔會有用

得得得 你assume就係啱

係要衝出黎

真係曬氣

我信你個fd冇講大話
因為冇必要為咗嗰幾千蚊搞到咁大
不過大拿拿三千蚊從天而降
的士佬緊係扮冇嘢
今次當買個教訓

如果事主係你，你當時俾左3000蚊個司機，但係你無證據，
你上黎開post講番呢件事，咁算唔算你老屈？

你唔識分就得
司機睇錯就唔得

你去日本會唔會10000yen當1000yen咁用
你講出黎都覺得無腦啦
張紙係亞拉伯數目字，個標又係亞拉伯數目字，咁都唔識睇？

平時講既屈 唔撚同法律上講既誣告
個重點係條友以為自己好撚醒係度講 誣告既定義喎
鬼唔撚知呀媽係女人咩

你都係想講誣告定義姐 係人都識啦

依家係講緊無證無據唔係屈人
唔洗你地係度扮醒

相信好難食過番尋味
因為好少人會咁撚豬

我唔係想講定義，而係呢個行為屬唔屬於老屈，
因為呢樣行為我認為的確係無證據，但係唔屬於老屈，咁就同你講既無證據=老屈完全相反

你既老屈係大陸ver.?

根本佢個老屈就無中生有 仲以為自己啱曬

其實無人唔知 唔好出黎扮醒
D人話無證無據唔好屈人
唔通你又係度講乜撚法律上 誣告點成立咩

膠刀肺豉脾

btw 而家係咪得的士佬肯收1000蚊紙？

100同1000都唔識分？你朋友拎300當3000咋

唔明點解你話無人唔知，因為好明顯你係唔知
你覺得係人都知，即係你知無證據唔等於老屈？
但係你又同時覺得無證據等於老屈？r哂頭

你話係咪係囉

係咪又係開膠post睇連登仔反應
想用呢個post嘅結果同之前兩張500蚊屈小巴司機個post做對比？

文盲有幾多個零都睇唔到？定係真盲

繁體支那

坡紙兌港紙1：6 , 馬拉兌港紙1：1
2到都唔係好越南拎幾百萬出街
咁都睇錯冇咩可能
仲要識攞呢張卡 但唔識睇銀紙
報警唔work 反而覺得係連登開post有用
咁多疑點 切勿跟車太貼

證據都無話想拎翻，咁唔洗保障收錢果條友啦？一單呢啲嘔翻兩千幾蚊岀嚟，就憑你一句話有就得？一年撞2,3單，如果有1單係老屈嘅都要硬食？無證無據仲想拎翻錢緊係怪比錢條友on9啦

講真我諗真係有心呃嘅唔會想擺上連登搞大件事

咁司機事後計數都會知有冇收錯
佢既意思係司機都可能發現多左3張千蚊紙
但係無方法搵到事主，咁事主主動搵個司機係好正常既行為

當面找續既交易即場冇數清楚，事後只會變口同鼻拗

啊拉伯數字都唔識睇佢文盲得好嚴重

到時連登仔又會叫司機證明佢有收多

港幣上面寫住
１０００
壹仟圓
Ｏｎｅ Ｔｈｏｕｓａｎｄ Ｄｏｌｌａｒｓ
咁撚樣都唔識分, 真係唔該晒

除非色盲，唔係好難比錯錢

DC9過肥年

唔識中文又唔識英文又唔識數字

司機：你有咩證據？

法官：你個故仔好難令人相信

去過第2間差館報啦，會有人幫你搵到車主，估唔到連登仔連黑的都幫

你估仲有人會好似你個fd咁撚蠢咩

你朋友可以睇錯1000做100 司機唔可以
去外地旅行唔熟當地銀紙正常都睇多幾次先比錢啦
柒完仲要上嚟開post話比全世界知自己做咗on9仔

我去日本又唔見我分錯1000同10000yen

有咩證據啊

就算比你同佢對質，佢死都唔認你可以點

Gag

既然你個fd 都唔識分1000定100 佢點知自己比左3000

似樓豬老屈dc9
1000同100差咁遠

如果係真既, 的士佬真係仆街.
但個個坐完的士都話俾咗$1000, D 客咪好發?
冇證據口同鼻拗.

搵到佢都無撚用 口同鼻拗
你話有 人地話無 你想點講都得
宜加乜都講證據嫁啦

你係atm 禁定係係機場唱錢

點解咁多on9要用正常人一般思維嚟諗人
「ATM啲錢即出架喎 又有聲 咁都唔記得拎？」
「500蚊買46蚊嘢係找454喎 咁都可以找得434？」
錯就係錯 唔小心就係唔小心架啦
鬼唔撚知寫到明咩

俾錢買教訓
3000咪算小囉

阿拉伯數目字又唔係阿拉伯人先識

所以隔咗咁耐已經冇得搞
個乘客自己柒，個司機貪心，大家都有唔啱

錢銀嘅嘢自己唔睇清楚唔數清楚怪邊個

你個fd係咪智障？1000同100都唔識分
三歲細路都識分啦
講出嚟人哋點信你呀
重要係三張